全部人記得要今日中環義士

盡快燒完祠堂再追究

推